[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5684）

我

Fast

Slow

括號

車整多粒

仲諗住等高水啲先入拜NG

閪迷爾射過波未

拜d入波真係藝術黎

伐木佬❌❌
克盧日❌❌
李城x A米❌❌
莫廸❌❌
索契❌❌
般尼x海登咸x辛特侯遜❌❌
薩斯索羅❌❌
拖肥❌❌❌
Leeds❌❌❌

繼續燈

撚狗仲勁

#982
謝姆梅利
• 2m
車9.5s 10 1 1000

Lm

咁你開

意甲5555

西 ! 12m

無限金錢？

西12m

係咩事 點解我睇好似無野

車拜西

串咗呢場同意甲
兩場都3-0

12m miss

重射

西維真係cls

blked

西維好似重射

屌你西維 on9廢撚到

拜4 goal

西甲真係俾狗賭

笑撚死我西維12碼 比個龍接實跟住var 重射 1-0

西goal

多拜刷多4角

廢車 廢西入多球味呀仆街

點解我會重注左閪維爾
車仔拜仁穿盤救命

偷曬步

點解可以重射

出曬黎

龍未射已經出咗去

車上盤淆緊 生命注

定

車 西 入多球都冇 屌 好撚廢

西有得走已經好開心

真

車又唔撚穿盤 屌